[突發]代朋友澄清 今日尖咀 The One 結婚

話說有呢個帖, 真係非屬實！
佢本人做會計, 老婆都係打工仔！
兩面直系家屬都唔係警察！

以下係新郎卡面

本人澄清片

推，借刀狗收皮

比人整

推

要本人出嚟澄清
咪搞錯人

屌借刀

推 cls

唔好搞錯人

推
祝你朋友百年好合

幫推

好慘
係咪有人有私怨玩新人呀

推
出po個條借刀撚樣要反起底

推呀

其實佢今日擺 附近都示威

Anyway,祝新婚快樂 ，白頭到老。

即係非直系親屬係警察啦

推 唔好比人帶風向

FCFC

佢黃架 應該係比狗搞

借刀條撚樣要公開示眾_
公開check lihkg account ?
篤灰 bonus？

push

可唔可以解釋吓，有可靠證據就拎出嚟啦
搞到大家抄晒車

又係啲狗想扮手足亂搞無辜嘅人既婚禮 ，根住四點記者會又可以老屈？ 真係當香港人on9

我識佢架
佢係黃架 搞到人地成場都好驚

推
手足唔生性
希望唔好影響到一對新人心情
祝新婚快樂 百年好合

屌你老母死黑警借刀

另一個post開post條友有可疑，要睇睇咩事

我係女方中學同學
人哋知道連登有Post搞錯咗
即拍片澄清
男女都黃嫁，大家唔好炒車

仆街借刀

祝百年好合

呢個post既樓主疑似狗借刀
唔好放過佢

死黑警借刀

推 唔好意思影響到你地心情 祝你地百年好合

唔洗驚，一場誤會，新婚快樂

佢地識抹黑
但唔代表我地唔炒車 佢地唔做野
小心D好

各位巴打 唔好攪錯人 要fc 啊

Rrrrr

D

邊個借刀

差d 炒車

祝新人百年好合，永結同心

唔好攪錯人

食咪啲藍絲親友做9你地
祝你地百年好合

推
新朗哥真係嚇死
不過現場有人發現不是狗
應該會退得好快

推，祝新婚快樂

W

on9 人地非直系親屬關你撚事咩

樓主新婚快樂～呢度交俾我地幫你清潔

推！！！！！

推 咪搞到人

幫推 新婚快樂

pish

H

大家嚇撚死人啦
睇黎借刀條友

Push

推 呢個post

祝百年好合

推 恭喜

G

C

連登仔 推呢個！！

借刀狗

屌你地老母未confirm就咪撚亂up啦，破壞晒人地大婚日子

help push

推
仆街啲狗咁樣整鳩人

好撚慘！
祝你地新婚快樂

推呢個

推上熱門

推，車已炒

祝新婚快樂

pushh

推 新婚快樂

百年好合永結同心

推呀 死仆街借刀 屌佢老母

炒咗車 唔好意思
祝新婚快樂

警犬死全家

推 百年好合

咪搞到人啦！推

龍門冰室食罷王餐

tui

推 祝百年好合 連生貴子

推
祝百年好合 永結同心

Pish

炒車 祝百年好合

Push 祝新婚快樂

祝你朋友 百年好合 永結同心

點借刀仆街到

白頭到老

幫推，原來係黑警亂放料

乜都要fc
叫人唔洗fc個d
一: 別有心機 ^^^
二: 急到hihi

邊條仆街借刀

百年好合!

借刀狗食屎

多謝大家,
我知大家嘅眼睛是雪亮的

Push
祝百年好合

推 今日邊個去the one搞人就係鬼

推
借刀狗食屎啦
仲話係親戚地址相乜柒都冇
上老豆搵仔冇料都懷疑堅定流

証明連登仔正ON9 咁樣唔洗FC都幾百正皮

推，借刀撚爛賓周

真。唔好搞
Fo返其他嘢

新娘好靚
新郎好型

生既bb一定好可愛
祝你地新婚快樂，百年好合

陳生新婚快樂 白頭到老呀

祝百年好合 永結同心

百年好合
新婚快樂
今日tst可能有危險，小心d
一定要安全

澄清

邊撚個借刀殺人

邊個咁大仇口

推 祝百年好合

原post呢？

⋯push

唔好意思，祝百年好 合永結同心

手足百年好合

推啊

百年好合 新婚快樂

咁樣搞一搞，新人都好難忘㗎啦...

祝百年好合，永結同心！

唔好殺錯良民

可能係狗策略 咁樣傷及無辜法 恐怕無人認同
總之一係私怨 一係狗 要反起原樓主低

借刀咁仆街

推
要幸福呀

推
唔好意思手足
祝百年好合

有咩搞錯咗，對唔住
祝一對新人，白頭到老，永結同心

一人一份人情送比佢地

祝你地百年好合

推
條仆街仔咁撚狗借刀
手足唔好搞錯人呀

祝新婚快樂!!

借刀

嘩 推呢個上去
有人借刀呀
唔好搞到一對新人
要祝佢地永遠快樂呀

推 恭喜晒
祝百年好合

Sosad

祝永遠幸福快樂 白頭到老

推 慘比人借刀

Push!

對唔住新郎哥
笑返
祝你地百年好合永結同心

推 借刀狗好仆街

推
祝新婚快樂 百年好合

幫推 block 原post

祝 新婚快樂！
借刀狗有報應

對唔住呀
祝你地百年好合

好慘 大婚日子俾人咁搞 希望趕得切澄清傳到出去

祝幸福快樂

另外想講呢度已經比人入浸得好勁

祝你朋友百年好合，對唔住打搞晒

推 係咪新人既仇口借刀呀

sorry對唔住

好慘個樣
陳生陳太新婚快樂！

幫推 借刀狗死全家

嘩，真的幫人推

大家記得mark低借刀條仆街

pushhhh

喂手足 推呢個上去呀
唔好攪到一對新人呀

幫推！

幫推，百年好合

推 唔好搞錯人
祝百年好合

班黑警真係好撚卑鄙無恥

屌你老母借刀狗搞到人地要拍埋片澄清

一定要push

幫推

新婚快樂

推！唔好搞到人！

屌，私怨狗正仆街，推

恭喜晒
祝你永結同心

祝新人百年好合
要搞到人出黎澄清
邊個咁仆街借刀

新婚快樂

你朋友知唔知你成日搵人認女優

推推推

借刀既仆街仔不得好死

講咗

祝福你們

推哩個

大家既然今日會係果邊就幫幫眼睇下有無手足仲未知

祝 白頭到老 永結同心

祝 白頭到老 永結同心

Sor呀, 之前剩係睇！
但今次朋友出事, 當然要企出嚟

屌 笑咗

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

借刀死全家

我硬係凝住有狗扮示威者去搞鳩人哋婚禮
呢排好撚多惡意抹黑

百年好合 永結同心

屌佢老母臭閪 人地請你去飲
當人地係仇人 借刀想玩鳩人地個婚禮

呢啲人真係不得好死

慘到
比仇家陷害

幫你推呢個

橙

全家都唔撚包非直系啦 屌你

新婚快樂！

幫推
祝新人白頭到老，百年好合。

陳生睇AV d口味都幾正

推呀屌
祝你地幸福快樂

嘩🤮
祝百年好合 新婚快樂

邊個咁黑心玩私怨搞鳩人

祝百年好合，借刀狗死全家

祝一對新人永結同心白頭偕老

痴線 推吖

屌咪搞人呀

講緊係警犬家族，無話新郎新娘係警犬喔

屌佢老母，差d中伏...

放心，大家專心遊行，唔會理你

祝新人百年好合，永結同心。

咁冇理由表兄妹之類嘅都入佢數啊

祝百年好合
唔好意思

百年好合永結同心白頭到老新婚快樂甜甜蜜蜜開開心心

私怨借刀

請善用不推文回覆

推 屌

我咁講:我有acc, 但平時剩係係成人台出post
個下真係尷尬癌

條借刀狗道歉，但照屌左佢！
幫新人出啖氣

堆

邊條仆街用人血私怨呀、死全家

睇少d Av啦 死毒撚

屌 借刀果個好仆街

睇得出新郎好驚好無奈
祝百年好合 永結同心

朋友出事, 我相信每個手足同巴絲都唔會諗咁

成家都唔係, 點叫家族？

好撚慘，辛苦你
飲多兩杯

屌你而家連登仔同弱智藍絲無分別
求其post張帖話警犬結婚就大把人信
叫你FC就屈人五毛

祝福
原post死撚硬

樓主真係好兄弟

其實好易分到係咪有差佬擺酒
去到睇下有冇十幾架警車喺附近
百幾個差佬守住，附近查人身份

依家屈咗會計佬
可能真係有差佬尖沙咀擺酒，不過唔係呢個場
目的係轉移視線去隔離，等你哋攻擊唔相關嘅人，佢嗰邊就安全
但仍然有人手喺附近，以防被發現可以快速到現場

借刀果個要BOOK MARK
一定係狗

好慘。。。happy wedding

好啦, 戒丁一星期

屌你班仆街連登仔，用下個腦好唔好

有冇攞不反對通知書，唔係全部charge非法集結

祝白頭到老 永結同心

721
811
831
101

人地都拍片出哂樣澄清左唔係，仲要分化？

對唔住

白頭到老永結同心

幫手推唔好搞錯人

祝 百年好合永結同心

借刀果個正仆街

謝

呢啲真係要fc左先一生人一次 比人點錯相真係好慘

推：

幫對新人做左好事，無獎仲要罰，下次幫手認多幾個女優報答你就差唔多

屌邊撚個post先架
Sorry
祝生活幸福美滿

今日尖沙咀遊行
周街都係eu

新婚快樂 白頭到老

推
祝百年好合

百年好合
新婚快樂

搞到你地真係十萬個sorry
連登仔on9唔好怪佢地
我係到祝福你地恩恩愛愛，長長久久

屌那媽，邊能個呢d時候借刀？拖佢出黎打啦，我割硬

恭喜新婚快樂

無睇video，淨係見原post樓主咁講咋

直頭要起佢底拖出黎打

推
借刀撚正仆街

原post一句話係就係就信到十足十
知唔知咩係私怨

祝 百年好合 永結同心

咁你睇返條片先留comment

psuh

恭喜你地，新婚快樂

幫佢推推

教埋我做愛啊

要道歉ar

up

新娘新郎 祝新婚愉快！
唔好意思！！
大家都係同行兒女

樓豬，點解明明你ac之前無P牌架
點解近兩個月又出現返P 牌？

祝 百年好合啊

大家係咪忘記哂fact check 呀？
原post一句「我係親戚」就係fc左呀？

大家憎狗之餘都要有獨立思考能力

轉達歉意

推
依D野唔好搞錯

CLS 要人哋自己拍片澄清
仲要著禮服
個樣幾撚無奈
成班連登仔係咪痴撚咗線

係咪因為CDrom得太耐？

百年好合
大家今日睇真d有無卧底搞事

( Show Blocked User - 加連威老豆 )
又block多個

知唔知邊個人想搞鳩新郎新娘？

兄弟都話想平淡婚禮, 誤會解決到就得

話唔洗fc 相當有嫌疑

Plush

推
新婚快樂

又一隻5毛狗借刀

借刀狗死仆街

推，
祝你地百年好合

咁大仇口百年好合

祝你地新婚快樂呀

跟本有人的借呢d搞事

擺明搞狗屈

對唔住 祝百年好合 加油

所以連登仔真係好易帶風向

呢對新人真慘 肯定比人害
咁啱行過既手足可以去手寫張祝福卡
對一般人釋出更多善意都係必須既

比狗屈

嗰條撚樣叫手足？

祝 家豪 新婚快樂

快啲dkl咗條片佢啦
我地信你呀！！
對唔住

新婚快樂 百年好合

好慘

Ok！推呢個

我地同你講返聲對唔住
令到你地喺喜慶日子受驚了
承諾唔會攪到你地 同埋下次會fc清楚
祝兩位百年好合幸福快樂

邊個第一個出post話有狗結婚嫁

佈好防 引人圍the one？

嘩呢個真係好撚毒 咁撚仆街都有嘅

P

點解樓主條link係講緊霸王餐

祝新婚快樂 百年好合
仆街借刀狗死全家

師兄，祝你地新婚快樂，百年好合，永結同心

push
唔好害人

唔好借刀呀 借刀都要死全家呀

如果警犬要誅九族 香港應該無人唔洗死

咁似呢幾日做gym個師兄講嘅新郎哥
聽聞佢驚撚咗幾日

幫你推上去先 祝白頭到老

證明連登風向嚴重

大家同新郎新娘講聲sorry先啦 嚇親人啦我地

頭先開po條友 大家認撚住佢

Jsbvlhfe
#192407

我屌你老母

係咪d狗想有人搞錯左無辜人婚禮，然後又話人係暴徒啊！

推！

Sorry 祝新人百年好合

屌7借刀狗！

照去包份人情道歉先

點解我㩒入原post係咁

Sorry
祝百年好合 永結同心

推啊
唔好意思
祝你地百年好合 永結同心

亂世情侶 百年好合

推！
唔好搞到人地
祝百年好合

P牌幫推

推
借刀狗仆街死

錯link 你search the one就有
Btw 你用不推文會拉Po

推，祝福一對新人

新婚快樂，放fake news有報應

到時要人幫手解釋 有仆街想借刀
借尖咀遊行人士順手破壞無辜者婚禮 再做新聞

推呀 唔好搞錯人呀

有無人起到借刀條友嘅底？

對唔住手足

一睇就知mp黑警做

V

仆街警狗陰招

人地新郎大日子都要曬時間心機拍片澄清
祝新婚快樂 幸福美滿 百年好合

又炒車，連登仔一再被玩弄被煽動而不自知，傷害無辜既人，咁樣我點樣指望運動可以成功？

比人咁樣借刀好慘

小心黑警借完刀 再便衣搞人

對唔住 祝你新婚快樂

好慘係咪得罪左狗？
推

今晚玩得開心d

新郎新娘唔好唔開心
新婚快樂，百年好合

百年好合 唔好意思 希望你本人睇到

咁不如今日同佢地真係真，慶祝啦，反正我地咁耐都無開心過。講兩句恭賀說話，有心D嘅買D薄禮喺門口寒暄兩句，雖然唔識但我諗無乜所謂。覺得遠嘅巴打咪唔好黎，近嘅咪開心下囉。

TUI
大好日子唔好搞錯人

Sorly
做錯要認
祝百年好合

小心便衣搞人

Cls搞到無辜嘅人出嚟澄清

推 唔好搞人

百年好合

仆街喇 實成隊毅進仔衝入去捉住新娘搜身

依家未做成實際影響 未算炒車
唔想傷害無辜者就一齊幫手出聲澄清
唔好指望 你想贏就要一齊參與
定你覺得你講2句悔氣說話就可以贏？散布呢種情緒係無意義的
Be positive man

一係借社運搞私怨，一係狗
兩樣都要死全家

推
大日子俾人借刀好慘

祝 新婚快樂

好慘 搞到人地結婚都擔驚受怕

Tui

好彩冇事
祝百年好合

幫推
祝新婚快樂 百年好合

推 唔好搞錯人

夾份俾翻份夾情佢啦
話曬俾我地嚇親

痴撚線邊個仆街借刀

推返上去
唔好搞錯人啦
又炒車
比人借刀都好撚慘

推
被捕人仕關注組

推
祝白頭到老

推

又有私怨撚攪事

個post條link係龍門冰室
關咩事？

放佢地上黎果條撚樣肯定係狗黎

想借力擾民

同你朋友講
唔洗驚 一定唔會搞佢
放心

急得滯, 出錯, sorry

祝你朋友百年好合

推，佢好慘咁

個炒車post好似access唔到喇

借刀個仆街肯撚定係藍絲

似乎係

原PO已收皮

祝新郎新娘百年好合

有無附近嘅人一齊去？

Pushhhhh

連登好似ban左佢acc
管理員做得好
最後祝福新郎新娘百年好合 白頭到老
恭喜恭喜

好慘 推
唔好搞錯人

冇狗守咪即係人結囉
狗最鍾意此地無銀

推 push

祝豪仔新婚快樂

百年好合

對新人得罪邊個，咁樣俾人借刀法

推
屌借刀狗

今晚有守長州popo同督察madam係港島區擺酒

search the one都冇喎

黑警借刀

祝福新人百年好合！

經過講聲新婚快樂啦

推！唔好搞錯人

推 仆街借刀狗

btw 祝新婚快樂

啱啱先舉報, 連仔做野真係有效率

你條link 係咪copy 錯？

唔好意思 搞到你哋

有無咁垃圾
澄清post都copy 錯link
Anyway 幫你推

好撚慘 祝新人百年好合 永結同心

推 冇撚亂搞人啦

推
條仆街仔可唔可以出黎解釋下

推，個新郎哥面都青埋喇

巴打唔好意思, 祝你百年好合

真心快

好心啲垃圾黑狗咪撚再出狗招

啲毅進仔想搞到手足們大炒車
咁之後就冇人再敢搞狗狗嘅婚禮
咁就真錯啦
我地以後會嚴謹地fc疑似狗隻婚禮
一經確定
我地會以十倍嘅力去賀狗新人
借刀借得你地咁開心？

對唔住，搞到你大喜日子都要拍聲明澄清，
祝你地百年好合，永結同心。

情敵大整古

百年好合，早生貴子

嚇親人

大家唔好比人誤導，可能好多狗放Fake News 想大家做錯野。
之後個post咩人開架！
唔好傷害無辜！

私怨𨶙借刀

想知真定假 係擺酒前幾粒鐘睇下有無狗看門口就得

仲話唔洗FC！大家又信晒

推 祝百年好合 永結同心 新婚快樂
可能係黑警/對家想整核彈笑我地炒車
我地必須保持冷靜 唔好俾仇恨充薰頭腦呀!!

捉佢出嚟！

應該今日有黑警唔知邊度結婚，驚人搞佢，分散定注意力

真係要小心啲

百年好合
永結同心
大家唔好搞錯人

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

仆街借刀狗 係咪呀sir婚禮俾人搞過唔忿氣
而家就亂9咁搞其他人呀？

係咪夾人情呀

有無連登仔去都成問題

咁唔去好D,一陣成班人話去夾人情嚇鬼死人!

搵一個代表

肯定克警做,快d起條友底

其實我想去，但如果到現場單機就柒喇

開post 果個唔fc 正仆街

就係要單機

Sorry. 新婚快樂

放心 應該已被冇事了
但宜家世道混亂，難免有呢d情況發生 希望你地都會體諒一班香港人同香港既孩子 你應該懂的。

不過你朋友處理得好好 及時有應對拍片澄清
係一個好好既正面教材，比任何類似既事可以去參考點做
最後祝你朋友百年好合 永結同心

放心 應該已經冇事了
但宜家世道混亂，難免有呢d情況發生 希望你地都會體諒一班香港人同香港既孩子 你應該懂的。

不過你朋友處理得好好 及時有應對拍片澄清
係一個好好既正面教材比任何類似既事去參考點做
最後祝你朋友百年好合 永結同心

唔洗fc 好似次次都有伏

唔好意思 祝新郎新娘百年好合

冇講光復香港，搞得

撞正今日TST遊行

叫人唔洗fc已經估到啦...乜資料都無....

如果你今日有去飲
幫我地講聲新婚快樂

恭祝新人幸福快樂

祝百年好合，幸福美滿

又唔讀書系列：毅進邏輯

Push!!!

邊撚個搵啲咁嘅嘢黎玩

嚇親你對唔住
祝百年好合 永結同心 連生貴子
祝大家嘅下一代都唔洗活係惶恐度日、無自由嘅世界

sor, 我係垃圾

FC

推......祝兩位新婚快樂

正仆街借刀狗
btw
祝新人白頭到老永結同心

好重要

推澄清

推，唔好搞錯人呀。
借刀狗死全家

新郎都要小心有鬼

個原樓主正仆街竟然借刀

push 祝新婚快樂